緊急！緊急！維園要人維園要人！

仲係好空，未滿，.[img]

要人呀

去緊

818 維園見
出緊

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

出緊 等陣見

推

818

唔夠人呀！未爆呀！

火車爆佐人